真心覺得除左鄺仔之外 其他泛民唔好講野會好d

利申 發夢12點幾仲留係現場+有份調停

林卓廷話咩: 依家我地好似一場足球比賽咁 贏緊5:0

即刻有班人出黎屌: 我地邊有贏？琴晚先死左個手足

講真上台發言就小心d講野喇大佬呀！咁樣又搞走左一班人

依家最緊要真係要槍口對外 唔好分化都唔好比人口實！

btw 依家仲係現場既真係要小心

人數越少越危險

同埋唔好分化！